永明強積金有無邊隻係專投資北美？

環球係指邊到，包唔包大陸？ 同埋我發現除左港股基金表現好之外，永明其他基金表現都好一般

好似得隻乜鳩野行業係買美股

想轉撚哂d mpf 去美股
hsbc 有北美, 近幾年表現好似幾好

仲有無其他選擇?

呢隻有包北美- 永明強積金行業股票基金 (B類單位) - SLIGE-B

永明=fwd
FWD 最撚多藍色保險佬

呢隻有無支股同港股？

應該都有d，但北美佔多
所以前排港股開始跌，美股日日破頂時
我成個組合係有跟升

thx

咁邊間好d 呀

Mpf 算鳩數啦
到你退休拎得返既時間 港幣都唔值錢

搞清楚 永明係2016年買咗fwd強積金
而保險業務兩者係分開
Fwd多唔多藍agent我唔知
但至少永明你望下個logo係咩色先

樓主 永明係無專投資北美嘅基金
暫時想要多啲美股嘅就揀佢嘅核心累積基金啦

永明d基金，騰訊佔比佔得好重

核心累積基金定行業股票基金會多D美股成份

核心好似多d 可以試下問返永明個agent

lm